有無人都係好輕易隨便就會斷咗一段關係

有時係自己犯賤唔理人 明明人地都主動揾你
有時係雙方一齊慢慢唔搵對方
一段段曾經用咗好耐發展 好好感情嘅關係就會好似一瞬間斷絕咗咁

冇關係

why

點解可以個個post都見到你

真毒

我都係
最後互block

呢個情況成日發生?

初戀
同埋sp都係

主動搵番你之後呢

好似自己開po咁

成日比人斷

我會因為自卑同老尷同逃避型人格而無視人

I love u
Why block me

友誼無意義